［反了］文匯報 頭版叫人入元朗睇樓

我要去買老婆餅

關反了咩事？
標題黨

好，727元朗睇樓團

星期六最岩做d乜？

就係直入元朗睇樓

Park Yoho留俾佢哋讀者買啦

洗太平地當無事，你估仲係古代。
不過佢係背書星期六一定無事

支持藍屍大手入貨

dllm新鴻基仲俾錢文匯買頭版

OK
最鍾意睇文匯報
到時拎埋份文匯報入元朗話去睇樓

會響應文匯報, 聽日去元朗睇樓

應文匯呼籲睇樓先